是日靚茶 冷泡大吉嶺紅茶

個樽幾靚喎

個樽唔錯,玻璃樽身,樽口位有設計,可以唔洗扭開哂個蓋就飲到

睇落唔錯，幾錢呀樓主，好唔好飲。

個杯咁聖誕

好香,有回甘,759買,折左好似15蚊

今日放工即買

請我飲

成日食咪D下爛野扮高級

平民價錢 高級享受

15蚊一茶包定係15蚊一盒?

一盒幾多包?

15蚊一盒,入面有20包

個盒入面有埋個樽？

係,仲有埋張玻璃枱同個MON

慘過翻印度

咁抵買！！！

買左綠色同白色 冇沖過黎飲

綠色我都有買,都幾好飲

間屋好似幾靚

今晚沖先 係咪浸凍水幾個鐘就得

係,綠色個隻好似要耐少少先出味
我呢隻紅茶2個鐘已經出味

邊度靚

想買樽沖 有冇推介 想要入到熱水

南亞狗

我呢個

買左金色阿 唔知好冇味

金色?咩味黎

lose me

係邊買

呢隻牌子 我買左2盒
2盒都好難飲呀

咩色

金同黑
金係咩紅茶
黑係伯爵(呢隻真係頂唔順)

未飲過
我飲過綠同紅 兩隻都唔錯
由其呢隻紅

紅 可唔可以形容下咩味?

紅茶,好香,有回甘

價錢很平，但我覺得茶味唔夠，甚至偏淡
不過唔澀都算係咁

抵飲

飲開whittard
茶味香過樓主呢隻好多

同埋紅茶要熱先有茶味

綠茶冷泡就啱

冷泡岩岩好

垃圾野成日扮高級野 辣殺

邊度有得買
以前飲開樓豬用果隻 依家759都成日冇貨